The Mac en las oficinas de Adobe

 El artista urbano The Mac, reconocido por su peculiar técnica de realizar sus murales con capas creando sombras que a su vez generan una pintura tridimensional, presenta un video en el que se documenta el proceso de un increíble mural que lleva a cabo en las modernas oficinas de la marca Adobe. 
  En blanco y negro, The Mac, cuyo trabajo ha sido catalogado como hiperrealista, pintó a una niña a quien él señala como “inmersa en el dibujo” con una técnica limpia que deja ver su talento de pinceladas duras y patrones en grandes formatos. 
  La obra de The Mac es reconocida en todo el mundo por ser piezas de gran tamaño en las que incorpora técnicas de los pintores clásicos europeos, así como temas que surgen de la influencia de la cultura chicana, nació y creció en los Angeles, de la que rescata la figura humana, principalmente los rostros. The Mac percibe su propio trabajo como “el resultado de una vida dedicada al arte”.